用緊Iphone 6s 升 7 定 8好

平時淨係睇玩下pad 睇下YouTube 咁，升7定8抵啲？
升7
升8

iphone X

窮撚買唔起X

唔升

6s其實最好

咁不如等九月，之後先買

烙印

其實一般使用係唔會有

呢個死症黎架wo
出現只係時間問題
同埋舊IPhone 既背光mon望落舒服好多

8啦

我舊電用兩個鐘就完

7 8用落分別大唔大

換電又用幾年

買8plus啦

想順手賣埋部6s去

定7plus 抵玩啲

128夠用就7plus，買256就只有8plus

如果係之前有問題個批
免費換完電又可以再戰兩年

我用緊7咋

android

上 10 仔. 一係轉 AN 機全面屏.
6S 上 8 都冇意思. 樣又一樣.
升級咗重停留 4年前個樣.

二手7 plus

6s 升 ios12 再戰3,5,7.年，又有3.5mm

利申用緊 x

gpu實在太廢， cpu 曬電

9月新機
應該全線跟快叉牛同usb-c cable
又有無線叉

（m 唔m 額touch 唔 touch id 唔好理)